招聘方法一問

好奇一問
飲食業,零售業,物管究竟點招人?

除左勞工處，whatsapp，facebook 仲有冇其他？

indeed , recruit, hkgoodjobs, justjob, 炒散王

飲食零售好多時都係痴門口就有人自己黎見

店舖poster

感謝你們的意見先